屌你老母灣仔臨新檢疫中心

痴撚線簡係灣仔最多人既地方 前面係公園 成班廢老唔帶罩 左右係餐廳 過啲仲有等巴士既市民

灣仔夜晚好少人

有咩問題？

再嘈係你屋企搞檢疫中心
上年搞搞震
今年咪清算你地

晒左個ac啦

up乜鳩
上年200萬vs 3萬都輸
知唔知俘虜既下場